DEMEA. Defessus sum ambulando. Ut, Syre, te cum tua Monstratione magnus perdat Iupiter! Perreptavi usque omne oppidum: ad portam, ad lacum: Quo non? neque illic fabrica ulla erat, neque fratrem homo Vidisse se aibat quisquam: nunc vero domi Certum obsidere est usque donec redierit.